老實講，連登D post真係垃撚圾

開「熱門」睇下連登有咩精華POST

屌，
全部都係垃圾Post
低質素，低級趣味，無聊低智力小學雞，師奶八婆話題，負能量

屌你地出Post 可以花少少心機？
可以提升少少質素？
可以三思而出Post ?

改圖post完全絕跡

非熱門果D Post
更加垃圾

出Post 既人根本冇用過腦
乜野狗屎垃圾都開個Post 黎問

大佬呀
識唔識用Google架？
基本野自己Google 一下就得啦，仲快過你開Post問

屌你連登真係低質到呢

呢D要花心機，花創意，花時間，花精神既Post
真係好少再見到

全部POST都無乜營養

Yes

月經